# Эндпоинты:

## /users
### GET
Возвращает json со списком всех пользователей и информацией о них

### POST
Добавляет нового пользователя

## /users/<user_id>
### GET
Получить информацию о пользователе по его айди

### PUT
Изменить инфо о пользователе, в теле запроса нужно передать json с полями, которые хотим изменить, например:
```json
{
    "email": "new@mail.ru",
    "gender": "male"
}
```

### DELETE
Удаляет пользователя

## /users/<user_id>/userpic
### GET
Возвращает аватарку пользователя, как файл

### PUT
Меняет аватарку пользователя, её передаем прям в теле запроса (ПРИ ТЕСТИРОВАНИИ key В ЗАПРОСЕ ДОЛЖЕН БЫТЬ РАВЕН file)

### DELETE
Удаляет аватарку


## /statistic/<user_id>
Возвращает URL по которому будет в дальнейшем доступен pdf со статистикой. (ЧТОБЫ ВСЕ КОРРЕКТНО ОТРАБОТАЛО У ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ НУЖНО ЗАПОЛНИТЬ ПОЛЯ email и gender)
